第一次食放題

聽日第一次食放題，想問下咁多位有啲野我要注意

食多啲飯

要係邊到攞？

記得帶食物盒

問佢拎，佢會比你

記得去切魚果度拎刺身

我會呀 唔想浪費

通常出面吧都有 通常有埋咖哩比你食 放係隔黎
佢無限量添食 所以要食多啲 如果唔係唔抵
其他餐單上果啲唔寫價錢 因為去到埋單就慢慢同你計
所以食飯同咖哩就最好

會唔會收錢？

我朋友話單上面果啲可以任食嘅

小心有其他收費
唔係全部都可以任食
例如刺身通常要加40蚊位
甜品除左雪糕加20至30不等
穩陣啲叫干燒麵/飯類果啲就9成9唔洗加

係任食架喎 佢唔會限你食幾多
但照計錢

重諗住食曬啲刺身

200蚊夠唔夠

夠食啲炸蔬菜天婦羅嘅 我諗

咁又唔一定得蔬菜天婦羅既，放題冇咁乞兒，2舊水都食到海蝦天婦羅

記得帶多幾支水
野食任食 不過野飲20至50蚊一支 都幾貴

重有咩食到？

放題都唔係比窮人食嘅

係 我上次諗住去食二手野
都比人逐樣計返錢

窮人可以買返cool果隻水2蚊枝好撚抵屌，我去親都拎幾枝走

果次食左你幾錢

攞走唔會收你錢？

8舊幾水 食咗啲貴野

有咩最抵食